{
  "Acquired": "已获取",
  "Angle": "角度",
  "Annotation": "注释",
  "Arrow Annotate": "箭头标注",
  "Axial": "轴状面",
  "Bidirectional Tool": "双向测量",
  "Bidirectional": "双向测量",
  "Bone": "骨窗",
  "Brain": "脑窗",
  "Brush": "勾画工具",
  "Cancel": "取消",
  "Capture": "图像捕获",
  "Cine": "动态播放",
  "Circle": "圆",
  "Clear": "清除",
  "Coronal": "冠状面",
  "Crosshairs": "十字线",
  "Dismiss Aspect": "自由缩放",
  "Ellipse Tool": "椭圆工具",
  "Ellipse": "椭圆",
  "Elliptical": "椭圆形",
  "Flip H": "水平翻转",
  "Flip Horizontal": "水平翻转",
  "Flip Horizontally": "水平翻转",
  "Flip V": "上下翻转",
  "Freehand": "自由画线",
  "Grid Layout": "窗口布局",
  "Invert Colors": "灰度反转",
  "Invert": "灰度反转",
  "Keep Aspect": "保持宽高比",
  "Layout": "$t(Common:Layout)",
  "Length Tool": "长度工具",
  "Length": "长度",
  "Levels": "窗宽窗位",
  "Liver": "肝窗",
  "Lung": "肺窗",
  "Magnify": "放大镜",
  "Manual": "手动",
  "Measurements": "测量",
  "More Measure Tools": "更多测量工具",
  "More Tools": "更多工具",
  "More": "$t(Common:More)",
  "Next": "$t(Common:Next)",
  "Pan": "移动",
  "Play": "$t(Common:Play)",
  "Previous": "$t(Common:Previous)",
  "Probe": "探针",
  "Rectangle": "矩形",
  "Reference Lines": "参考线",
  "Reset to defaults": "恢复默认设置",
  "Reset View": "重置视图",
  "Reset": "$t(Common:Reset)",
  "ROI Window": "ROI窗口",
  "Rotate +90": "顺时针旋转90°",
  "Rotate Right": "顺时针旋转",
  "Sagittal": "矢状面",
  "Save": "保存",
  "Soft tissue": "软组织窗",
  "Stack Image Sync": "图像切片同步",
  "Stack Scroll": "切片滚动",
  "Stop": "$t(Common:Stop)",
  "Themes": "主题",
  "W/L Presets": "窗宽/窗位预设",
  "Window Level": "窗位",
  "Zoom": "放大",
  "Adjust window/level presets and customize image contrast settings": "调整窗宽/窗位预设并自定义图像对比度",
  "Zoom-in": "放大",
  "Cobb Angle": "Cobb 角",
  "Calibration": "定标",
  "Dicom Tag Browser": "DICOM 标签浏览器",
  "Magnify Probe": "放大探针",
  "Ultrasound Directional": "超声方向标注",
  "Window Level Region": "局部窗位",
  "Image Overlay": "图像叠加",
  "Image Slice Sync": "图像切片同步",
  "Freehand ROI": "手绘ROI",
  "Spline ROI": "样条ROI",
  "Livewire tool": "智能边缘工具",
  "Segment Label Display": "分段标签显示",
  "Data Overlay": "数据叠加",
  "Configure data overlay options and manage foreground/background display sets": "配置数据叠加选项并管理前景/背景显示集",
  "Orientation": "方向",
  "Change viewport orientation between axial, sagittal, coronal and reformat planes": "在轴状面、矢状面、冠状面和重组平面之间切换视图方向",
  "Status": "状态",
  "Navigation": "导航",
  "Navigate between segments/measurements and manage their visibility": "在分段/测量之间导航并管理其可见性",
  "Tracking Status": "跟踪状态",
  "View and manage tracking status of measurements and annotations": "查看和管理测量和注释的跟踪状态",
  "Advanced Window Level": "高级窗位",
  "Advanced window/level settings with manual controls and presets": "高级窗宽/窗位设置，手动控制和预设",
  "Threshold": "阈值",
  "Image threshold settings": "图像阈值设置",
  "Opacity": "不透明度",
  "Image opacity settings": "图像不透明度设置",
  "Colorbar": "颜色条",
  "Enable position synchronization on stack viewports": "启用堆栈视图端口的位置同步",
  "Show Reference Lines": "显示参考线",
  "Toggle Image Overlay": "切换图像叠加",
  "Calibration Line": "定标线",
  "Ellipse ROI": "椭圆ROI",
  "Rectangle ROI": "矩形ROI",
  "Circle Tool": "圆工具",
  "Click to show or hide segment labels when hovering with your mouse.": "点击以在鼠标悬停时显示或隐藏分段标签",
  "Download": "下载",
  "Point": "点",
  "Point Tool": "点工具",
  "Polygon": "多边形",
  "Polygon Tool": "多边形工具",
  "Box": "框",
  "Box Tool": "框工具",
  "Freehand Polygon": "手绘多边形",
  "Freehand Polygon Tool": "手绘多边形工具",
  "Freehand Line": "手绘线",
  "Freehand Line Tool": "手绘线工具",
  "Line": "线",
  "Line Tool": "线工具",
  "3D Rotate": "3D旋转",
  "MPR": "MPR",
  "Rectangle ROI Threshold": "矩形ROI阈值",
  "Select the PT Axial to enable this tool": "选择PT轴向以启用此工具",
  "Create new segmentation to enable this tool.": "创建新分割以启用此工具。",
  "Threshold Tool": "阈值工具",
  "Select a 3D viewport to enable this tool": "选择3D视口以启用此工具",
  "Select an MPR viewport to enable this tool": "选择MPR视口以启用此工具",
  "Interpolate Labelmap": "插值标签图",
  "Segment Bidirectional": "分割双向",
  "One Click Segment": "一键分割",
  "Labelmap Assist": "标签图辅助",
  "Marker Guided Labelmap": "标记引导标签图",
  "Eraser": "橡皮擦",
  "Shapes": "形状",
  "Create new segmentation to enable shapes tool.": "创建新分割以启用形状工具。",
  "US Pleura B-line Annotation": "US胸膜B线注释",
  "Arrow Annotate Tool": "箭头注释工具"
}
